[魔獸世界]80級大型私服 線上高達15K人

魔獸世界係一個RPG角色扮演嘅遊戲，入面分別有兩個陣型，分別係聯盟同部落，咁而我地玩緊嘅80級遊戲版本就係有分戰士、聖騎、死騎、術士、法師、薩滿、德魯伊、牧師、獵人、盜賊。遊戲玩法分PVP同PVE，適合唔同嘅遊戲玩家。PVP就可以係野外地圖打野戰、打戰場、打競技場，而PVE就係瘋狂打副本，解成就之類 。

正題：
Warmane 80級私服已經開左7年，伺服器十分穩定，唔需要擔心自己努力升裝升等級升好耐係一日之內冇曬，同時間我地80級私服比起其他私服已經修復好多bug，成就最高可達一萬成就點以上，任務都極少有Bug。所以基本上差不多係還原官服，而且伺服器人數每日高達15K人數以上，因伺服器得12K位，而伺服器又設在歐洲，所以每日八點後上線就需要排隊，而唔想排隊就需要比90港紙就可以永久免排隊。

而係今日我地係之前LIHKG開過post招人，現在加入嘅巴打最勁嘅已經組左一團10人ICC啦，其他巴打就已經組織左一個10人ICC新手團供新巴打加入。總共活躍人數已經有20個左右，歡迎更加多巴絲們加入

OK
想加入的話 首先請下載 Discord
Link:
Group Link:

其次上遊戲官網註冊帳號
Link:

遊戲下載地址
Link:

註冊完 下載完仲差幾步就玩得
首先解壓->再去主目錄搵Data嘅File -> 搵zhTW嘅File -> 用txt檔開realmlist->改做SET realmlist ""

跟住去返主目錄 開Game再Login 選擇Icecrown 伺服器就玩得

如果入game有顯示咩你所登錄語音同伺服器唔同
請下載下面Bat檔放入主目錄 開啟
開左Bat就係開game 之後就應該冇事

Link:

快啲加入我地 新手加入會比G比包包等升級個時唔驚冇錢學技又冇包包 位

留名

玩緊
奶騎80lv

部落定聯盟？ 準備玩

聯盟

推

就DOWN黎玩兩手

好

DL黎尻行下 懷念下都好

好啊 快啲入黎

有意想玩 留名

想問下 有冇得睇番以前d故事
好想再玩番以前d副本同故事 依家只係得番爐石有得回味下

解任務劇情有講

mac玩唔玩到？

玩到啊

有得打以前副本 fix曬

正體中文 ?

yea

tg?

discord

快睇加入

join我地啦

之前仲有玩緊85個ser
入咗個港人公會
依家無玩好耐

最後仲見到T哥有上

我都有喎巴打
你果陣咩職啊？

一隻獵一隻補

洗唔洗裝UI 80年代有咩UI好用

T哥係我地到

返黎玩啦

入discord就有插件包

免排減價 15-20hkd

Lm

lm

刷劍柄啦屌

唔用vpn 玩的話, 大概幾多ms delay ?

250-300

你地係咪之前副本打王之前要唱歌個個團？

唔係

玩下先亘轉頭

我地轉曬玩香港私服啦

有無details 🙇🏽🙇🏽

我就玩緊聯盟 你睇下對邊邊有興趣啦

Thx 裝緊

師兄咩id

不如入黎一齊傾計? 你入到黎我教你啦